Souhlasím s Vámi, pane učitele. Myslím si taky, že často kupujeme věci, bez kterých se můžeme obejit. Kupujeme jidlo, oblečení atd více než potřebujeme. A pro vyrobu všeho potrebujeme elektřinu, ropu a jiné přirodní suroviny. Všechno pro nás vyrabejí fabruky a tovarny, které zněčištují atmosferu, řeky, oceany a moře. Málo myslím o reciklaci a proto jenom nekteré z nás třidí odpad. Musíme myslet na přiští generaci a zachovat pro ni zem čistou.
